澳門宣佈獨立

唔再係香港第十九區，要放大陸人入嚟香港自己放，我地澳門人唔會跟機

香港咪一樣去到澳門
有咩分別

平時都想屌柒你班澳狗
但今次駁唔到

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

【梁卓偉食屎】蒙古國宣布關閉邊境 澳門下令驅逐湖北旅客

蒙古國宣布，從今天起關閉與中國接壤的邊境通道，包括汽車和行人通道，並呼籲取消所有公眾集會。另外，蒙古今天起，關閉所有大學和教育機構，直至3月2日。

澳門下令湖北旅客離開澳門 否則強制進入隔離營

這是一份昨天流出的澳門旅遊局通告，由澳門旅遊局局長文綺華致全澳各酒店，下令來自武漢市及湖北省的旅客於今早9:00前離開澳門，否則要入住隔離營！先莫論行動效果如何，但至少澳門有實際行動希望減低民怨，但香港呢？就係一招暉明邨？